【2020DSE通識】文化相對主義

文化相對主義=道德正當相對於社會文化容許嘅準則

西方自由主義民主非普遍適用所有社會環境，
各國有相應於自己國情嘅發展模式，各有優劣，文化相對主義係事實

國家或社會文化之間嘅道德批判有冇準則？
民主社會不必完全無缺點，當譴責 專制社會時，至少係個方面(例如言論自由)做得好過專制社會，否則會被還擊雙重標準

Assange爆出西方民主国家嘅war crimes，DNC操控選舉，揭發建制內不法不道德嘅行徑，今日仲要比美國建制威脅暗殺，言論出版自由已經無保護，明顯西方自由主義民主唔再擁有道德高地

国？